空中浩劫 因航780

注意 強國網

冇人睇

彈幕 skr😅

Lm

Jeng! S19 終於有

Thx

點解 空中浩劫無中國啲空難介紹

之前有air china busan個單

好好睇。 睇大陸嘢一定要熄左個彈幕

好好睇

Mayday Mayday terrain terrain pull up

印尼佬做野真係

係咪第一次有因航

我記得一開門個滑梯冇彈出黎，個空姐搞左一陣先識得令條梯彈出黎
正一臭雞